\section*{Transformações Geométricas}

	\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
	    \setlength\itemsep{1em}
	    
		\item Coordenadas homogêneas permite o tratamento algébrico de pontos
	   no infinito.
		
		\item 
	Escala
	\begin{equation*}
	P' = 
	\begin{bmatrix} 
	S_x & 0 \\
	 0   & S_y \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\times
   \begin{bmatrix} 
	P_x  \\
	P_y    \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\rightarrow 
	P' = 
	\begin{bmatrix} 
	S_x  *  P_x \\
	S_y  *  P_y \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\end{equation*}
	Rotação
	\begin{equation*}
	P' = 
	\begin{bmatrix} 
    cos \text{ } \alpha    & - sen \text{ } \alpha \\
	 sen \text{ } \alpha   &  cos \text{ } \alpha  \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\times
   \begin{bmatrix} 
	P_x  \\
	P_y    \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\rightarrow 
	P' = 
	\begin{bmatrix} 
	  P_x * cos \text{ } \alpha - P_y * sen \text{ } \alpha \\
	  P_x * sen \text{ } \alpha - P_y * cos \text{ } \alpha \\
	\end{bmatrix}
	\quad
	\end{equation*}
	
	\begin{equation}
		P_x * S_x = P_x * cos \text{ } \alpha - P_y * sen \text{ } \alpha
	\end{equation}
	
	\begin{equation*}
		S_x = cos \text{ } \alpha - P_y * sen \text{ } \alpha
	\end{equation*}
	
	\begin{equation}
		P_y * S_y = P_x * sen \text{ } \alpha - P_y * cos \text{ } \alpha
	\end{equation}
	
	\begin{equation*}
		S_y = P_x * sen \text{ } \alpha - cos \text{ } \alpha
	\end{equation*}
		\item 
		Essa  movimentação pode ser evitada, garantindo que todo objeto tenha um 
		ponto central, dessa forma, para fazer as operações, o vetor para escalonar é a diferença do
		vértice e esse ponto central.
		\item 

		\item 
				
				\begin{enumerate}[label=\alph*.]
				   \setlength\itemsep{1em}
					\item					
					   				
					   				A(-1,-3) $\rightarrow$ A'(-2,2);
				
									B(-2,8)  $\rightarrow$ B'(-3,13);
				
									C(9,2)  $\rightarrow$ C' (8,7);
					\item 
					
								    A(-1,-3) $\rightarrow$ A'(-2.36,-2.09);
				
									B(-2,8)  $\rightarrow$ B'(2.26,7.92);
				
									C(9,2)  $\rightarrow$ C' (8.79,-2.76);
					\item 
					
									A(-1,-3) $\rightarrow$ A'(-2.09,-2.36);
				
									B(-2,8)  $\rightarrow$ B'(-2,8);
				
									C(9,2)  $\rightarrow$ C' (2.76,8.79);
					\item
					
									A(-1,-3) $\rightarrow$ A'(-0.5,-6);
				
									B(-2,8)  $\rightarrow$ B'(-1,24);
				
									C(9,2)  $\rightarrow$ C' (4.5,21);
					\item
									
									A(-1,-3) $\rightarrow$ A'(1,-3);
				
									B(-2,8)  $\rightarrow$ B'(2,8);
				
									C(9,2)  $\rightarrow$ C' (-9,2);
								
				\end{enumerate}

	\end{enumerate}
	
